Marca temporal	Nombre de usuario	Repita su correo electrónico	Apellido y Nombre	Número de Documento del Funcionario	Circunscripción	Indique el Lex-Doctor utilizado para registrar los movimientos de feria	Materia/s cuyos datos se informan	Nombre del/los magistrados de feria del período que se informa	1.Cantidad total de Causas con Movimiento en Feria	2. Cantidad total de Causas con Habilitación de Feria Concedida	3. Cantidad de Audiencias Celebradas	4. Cantidad de Resoluciones Dictadas	5. Observaciones y comentarios sobre la actividad en feria.
2019/07/12 12:24:45 p.m. GMT-3	dzuluaga913@gmail.com	dzuluaga913@gmail.com	Zuluaga Daniela	22975356	Islas del Ibicuy	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia Laboral	Agustin Weimberg	7	0	0	4	
2019/07/12 12:32:27 p.m. GMT-3	jdocyclab-ssdor@jusentrerios.gov.ar	jdocyclab-ssdor@jusentrerios.gov.ar	María Dinora Moulins	28415266	San Salvador	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia Laboral Violencias - Medida de Protección Excepcional	Ricardo Agustín Larocca	5	3	0	8	Se resolvieron 3 pedidos de habilitación de feria y se dictaron medidas provisorias en una Violencia Familiar. Asimismo se fijó audiencia en una Medida de Protección Excepcional.
2019/07/12 12:47:37 p.m. GMT-3	rfernandezcampasso@hotmail.com	rfernandezcampasso@hotmail.com	Fernández Rosa María	25063454	Gualeguay	Juzgado Familia, Laboral 	Familia Laboral	Dr. Fabián Morahan	26	4	8	25	
2019/07/12 1:24:33 p.m. GMT-3	jmventurino11@gmail.com	jmventurino11@gmail.com	VENTURINO JOAQUIN MARIA	16761977	Gualeguaychú	Lex doctor de feria y Lex doctor de familia	Civil y Comercial Familia Laboral	VASSALLO HECTOR	36	36	1	17	
2019/07/13 3:06:27 p.m. GMT-3	feriafamilia.villaguay@jusentrerios.gov.ar	feriafamilia.villaguay@jusentrerios.gov.ar	FLORENTIN MARIA LUCIANA	24488412	Villaguay	 lex de feria 	Familia	DR. JULIAN CARLOS VERGARA	19	1	0	22	Me pareció muy util la utilizacion del lex de feria, como una forma de registrar bien en concreto lo que se hace en la feria judicial, de otro modo se confunde con el propio de cada organismo.  Si me parece importante resaltar que debió comunicarse con anterioridad y brindarnos instrucciones sobre la carga de datos y demás.  ya que se nos comunicó desde el informático de la jurisdicción que se creaban las cuentas y los lex ese viernes antes de comenzar la feria y nadie sabía darnos muchas instrucciones al respecto.  Con la cuenta de feria tampoco hubo problemas funcionó bien con el SNE en la feria, remiti los mail de refuerzos desde esa cuenta.   Para considerar la proxima feria que si bien a los abogados se les había informado sobre la nueva cuenta a los organismos como comisaría minoridad , copnaf, Delfina, etc. no se les comunicó así que con ellos duratne la feria seguimos comunicándonos con la misma cuenta del juzgado de familia.  Saludos.   Dra. Maria Luciana Florentin - SEcretaria de Feria Villaguay
2019/07/13 3:08:40 p.m. GMT-3	feriafamilia.villaguay@jusentrerios.gov.ar	feriafamilia.villaguay@jusentrerios.gov.ar	FLORENTIN MARIA LUCIANA	24488412	Villaguay	LEX DE FERIA	Laboral	DR. JULIAN CARLOS VERGARA	1	1	0	1	
2019/07/13 7:55:33 p.m. GMT-3	emirgartero@hotmail.com	emirgartero@hotmail.com	Artero, Emir Gabriel	18177670	Feliciano	Lex-Doctor de mi organismo	Familia	Artero, Emir Gabriel	46	0	5	16	
2019/07/13 8:05:13 p.m. GMT-3	jdofliamen1-fel@jusentrerios.gov.ar	jdofliamen1-fel@jusentrerios.gov.ar	CARABALLO CARLOS OSCAR	18071886	Feliciano	Lex-Doctor de mi organismo	Familia	DR. EMIR GABRIEL ARTERO - JUEZ - DR. CARLOS OSCAR CARABALLO -SECRETARIO	46	0	5	16	
2019/07/13 8:16:19 p.m. GMT-3	jdoinst-tala@jusentrerios.gov.ar	jdoinst-tala@jusentrerios.gov.ar	Tamaño Paulo Humberto	21933567	Tala	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia	Tamaño Paulo Humberto	3	0	0	3	
2019/07/13 8:42:44 p.m. GMT-3	lucilacerini@gmail.com	lucilacerini@gmail.com	CERINI LUCILA DEL HUERTO 	23880601	Paraná	LEX DE FERIA 	Civil y Comercial	GLADYS PINTO 	19	19	0	1	
2019/07/13 8:44:16 p.m. GMT-3	lucilacerini@gmail.com	lucilacerini@gmail.com	CERINI LUCILA DEL HUERTO 	23880601	Paraná	LEX DE FERIA 	Laboral	GLADYS PINTO 	24	24	0	0	
2019/07/14 12:18:28 a.m. GMT-3	manuelre73@gmail.com	manuelre73@gmail.com	Ré Manuel Alejandro	23207504	Diamante	Lex del Juzgado de Familia 	Civil y Comercial Familia Laboral	Ana Cristina Quinteros Fagetti	14	13	3	14	Que si bien puede considerarse una feria tranquila, se ha trabajado bastante ya que de dos empleados, uno estuvo abocado a las cuestiones del Juzgado de Paz, que requieren de gran atención.
2019/07/14 9:30:42 a.m. GMT-3	juzgadofamilialapaz@hotmail.com	juzgadofamilialapaz@hotmail.com	Sotelo Rosana María	24806124	La Paz	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia Laboral	Dr. Raúl D. Flores/ Dr. Walter Carballo	22	0	6	12	Sin perjuicio de haber contado este año con dos empleados que recién ingresaron a trabajar al Juzgado, por lo que correspondía que laboraran en la feria judicial,  la cantidad de empleados para realizar trabajo durante la feria judicial no resulta suficiente, considerando que deberían trabajar al menos tres empleados. 
2019/07/15 12:07:51 p.m. GMT-3	oganogoya@jusentrerios.gov.ar	oganogoya@jusentrerios.gov.ar	Díaz Ortiz Silvina	23115121	Nogoyá	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia	Dra. María Andrea Cantaberta	4	2	3	12	
2019/07/15 12:22:15 p.m. GMT-3	jdofliapen-vic@jusentrerios.gov.ar	jdofliapen-vic@jusentrerios.gov.ar	Sobrero Lucrecia Raquel	25014634	Victoria	Lex-Doctor de mi organismo	Familia Laboral garantias	Jose Alejandro Calleja	58	0	17	9	
2019/07/19 12:09:17 p.m. GMT-3	jdocyclab-ssdor@jusentrerios.gov.ar	jdocyclab-ssdor@jusentrerios.gov.ar	Mc Loughlin Arturo Horacio	31677621	San Salvador	Lex-Doctor de mi organismo	Familia Laboral Voluntarios (autorizaciones y permisos)	Arturo Horacio Mc Loughlin	4	1	0	5	Sin perjuicio de los datos referidos anteriormente, ha sido de mucha utilidad contar con personal durante la feria a los efectos de llevar a cabo tareas de organización y puesta a punto del Juzgado a los efectos de comenzar de la mejor manera la segunda mitad del año judicial.  
2019/07/19 12:13:01 p.m. GMT-3	jorgeiorlandini@yahoo.com.ar	jorgeiorlandini@yahoo.com.ar	ORLANDINI, Jorge Ignacio	20497524	Concordia	el lex doctor de cada un de los juzgados en los que los expedientes tuvieron trámite	Civil y Comercial Laboral	Dr. Diego Luis ESTEVES	51	39	0	5	En la respuesta al pto. 5, las cuatro resoluciones informadas corresponden a sentencias en amparos judiciales   
2019/07/19 12:29:16 p.m. GMT-3	jdocycs1-gua@jusentrerios.gov.ar	jdocycs1-gua@jusentrerios.gov.ar	FERNANDEZ DELFINA MARIA 	23341784	Gualeguay	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia Laboral	GUERCOVICH PABLO MARIANO	15	6	4	7	  
2019/07/19 12:32:52 p.m. GMT-3	feria.gualeguaychu@jusentrerios.gov.ar	feria.gualeguaychu@jusentrerios.gov.ar	Bernigaud, Luciano Gabriel	25288940	Gualeguaychú	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia Laboral	Héctor Domingo Vassallo	43	24	2	43	  
2019/07/19 12:44:27 p.m. GMT-3	feriafamilia.uruguay@jusentrerios.gov.ar	feriafamiolia.uruguay@jusentrerios.gov.ar	NUÑEZ	21665941	Uruguay	lexferia 	Civil y Comercial Laboral	DRES. JUAN JOSE ARDOY- DANTE ABEL COMMAND	26	1	0	0	------   
2019/07/19 12:50:47 p.m. GMT-3	oga-feliciano@jusentrerios.gov.ar	oga-feliciano@jusentrerios.gov.ar	MARMOL, ANA EMILCE	30300790	Feliciano	Lex-Doctor de mi organismo	Laboral	DR. CARLOS ANDRES PELLICHERO	1	1	0	0	se expidio cheque por pago ultima cuota de convenio a favor de un trabajador    
2019/07/19 12:57:02 p.m. GMT-3	jdofliamen-tala@jusentrerios.gov.ar	jdofliamen-tala@jusentrerios.gov.ar	NAVARRO MARIA FLORENCIA	33626516	Tala	Lex-Doctor de mi organismo	Familia	CABRERA SILVINA	5	0	7	3	    
2019/07/19 1:00:33 p.m. GMT-3	lucrefros@hotmail.com	lucrefros@hotmail.com	FROSCHAUER MARIA LUCRECIA	28809365	Federal	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia	OMAR JAVIER OVANDO	8	0	0	10	   
2019/07/19 1:01:55 p.m. GMT-3	oganogoya@jusentrerios.gov.ar	oganogoya@jusentrerios.gov.ar	María Valeria Capurro	25025782	Nogoyá	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia	Gustavo Adolfo Acosta	2	1	0	2	   
2019/07/19 1:11:51 p.m. GMT-3	jdofliamen1s1-con@jusentrerios.gov.ar	jdofliamen1s1-con@jusentrerios.gov.ar	BRODSKY S. DAVID	16988907	Concordia	Lex-Doctor de mi organismo	Familia	RAUL EDUARDO TOMASELLI	38	2	1	38	    
2019/07/19 2:07:49 p.m. GMT-3	jdofliamens1-col@jusentrerios.gov.ar	jdofliamens1-col@jusentrerios.gov.ar	BONNIN,GLADYS NOEMI	25604596	Colon	Juzgado Civil 1, Juzgado Laboral y Juzgado Familia	Civil y Comercial Familia Laboral Procesos Constitucionales	ERRECART, MARIA NATALIA (08-07 A 13-07) GIANELLO, SEBASTIAN GABRIEL ( 14-07 A 19-07)	146	2	16	181	Juzgado Familia resuelve 1 amparo. Juzgado laboral 1 amparo en trámite. CAUSAS CON MOVIMIENTOS (9 laborales, 1 civil, 136 Familia) RESOLUCIONES DICTADAS ( 6 laborales,  2 civiles, 173 familia) Las resoluciones informadas comprenden proveídos simples, autos y sentencias 
2019/07/19 2:09:08 p.m. GMT-3	v_correnti@hotmail.com	v_correnti@hotmail.com	Correnti, Virginia Ofelia	27557098	Diamante	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia Laboral Juzgado de Paz 	Mariano Andrés Ludueño	21	20	0	21	Durante el período informado se atendieron consultas y se realizaron trámites correspondientes al Juzgado de Paz  y se recepcionaron audiencias ante la Secretaria que estaban prefijadas para control de medidas en violencia familiar y de género
2019/07/19 2:14:53 p.m. GMT-3	v_correnti@hotmail.com	v_correnti@hotmail.com	Correnti Virginia Ofelia	27557098	Diamante	Lex-Doctor de mi organismo	Laboral	Mariano Andrés Ludueño	1	1	0	1	    
2019/07/19 2:34:24 p.m. GMT-3	jdocyc-vic@jusentrerios.gov.ar <jdocyc-vic@jusentrerios.gov.ar>	jdocyc-vic@jusentrerios.gov.ar <jdocyc-vic@jusentrerios.gov.ar>	Faccendini Maricela	23219808	Victoria	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia	Dres. José Alejandro Calleja y Eduardo Lovera	38	3	6	38	   
2019/07/19 7:06:09 p.m. GMT-3	emmanuel162@hotmail.com	emmanuel162@hotmail.com	Arias Emmanuel Alexis	26276396	La Paz	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia	Walter Carballo	16	0	10	18	La presente información comprende desde el día 14/07  al 19/07    
2019/07/19 7:06:55 p.m. GMT-3	feriafamilia.uruguay@jusentrerios.gov.ar	feriafamilia.uruguay@jusentrerios.gov.ar	NUÑEZ, ALEJANDRA BEATRIZ	21665941	Uruguay	Lex-Doctor de mi organismo	Familia	DRES. JUAN JOSE ARDOY- DANTE ABEL COMMAND	13	0	1	2	    
2019/07/19 8:35:42 p.m. GMT-3	jdofliamen1-fel@jusentrerios.gov.ar	jdofliamen1-fel@jusentrerios.gov.ar	PELLICHERO CARLOS ANDRES	27835304	Feliciano	Lex-Doctor de mi organismo	Familia	CARLOS ANDRES PELLICHERO	21	0	13	25	    
2019/07/22 7:46:07 a.m. GMT-3	jdomf-ibic@jusentrerios.gov.ar	jdomf-ibic@jusentrerios.gov.ar	Nemec, Federico	30485652	Islas del Ibicuy	Lex-Doctor de mi organismo	Familia Violencia de Genero	Dr. Rodríguez, Abel Alfredo	2	2	2	4	Las situaciones tratadas lograron la resolución de asuntos de importancia para los justiciables particulares y para la comunidad de Villa Paranacito en general. A su vez hago saber que se realizaron distintas tareas de organización dentro del Juzgado con la finalidad de que repercuta positivamente en la prestación del servicio de Justicia a futuro, que no se reflejan en el informe.   
2019/07/22 8:07:42 a.m. GMT-3	feriafamilia.concordia@jusentrerios.gov.ar	feriafamilia.concordia@jusentrerios.gov.ar	ORTIZ MARIA CONSTANZA	25187891	Concordia	Lex-Doctor de mi organismo	Familia	HUGO DARIO ANDRIOLI JAURENA 	40	2	1	40	Se trabajó con normalidad     
2019/07/22 8:26:40 a.m. GMT-3	julietalocaso@hotmail.com	julietalocaso@hotmail.com	JULIETA LOCASO	28058899	Chajarí	lex doctor de familia y de los civiles 1 y 2	Civil y Comercial Familia Laboral	Dra. GRISELDA M. MOSCATELLI	24	9	3	37	  
2019/07/22 8:41:34 a.m. GMT-3	jdofliapen-vil@jusentrerios.gov.ar	jdofliapen-vil@jusentrerios.gov.ar	POLIZZI FATIMA ANAHI	25694640	Villaguay	FERIA	Civil y Comercial Familia Laboral Procesos Constitucionales	POLIZZI FATIMA ANAHI	21	0	2	17	 
2019/07/22 9:38:50 a.m. GMT-3	feria.parana@jusentrerios.gov.ar	feria.parana@jusentrerios.gov.ar	Cattaneo Pablo Federico	18546947	Paraná	Lex creado por la oficina de informática para la Feria Judicial	Civil y Comercial Laboral Procesos Constitucionales	Albornoz Elena	57	56	0	5	  
2019/07/22 9:42:29 a.m. GMT-3	soledadvill@yahoo.com.ar	soledadvill@yahoo.com.ar	Villalonga María Soledad	26302807	Federal	Lex-Doctor de mi organismo	Civil y Comercial Familia Laboral Procesos Constitucionales	María Soledad Villalonga	6	1	2	5	 
2019/07/22 12:07:27 p.m. GMT-3	jdofamilia-cha@jusentrerios.gov.ar	jdofamilia-cha@jusentrerios.gov.ar	GALIMBERTI GEORGINA	34164314	Chajarí	juzgado Civil y Comercial Nº 2	Civil y Comercial	JOSE MANUEL LENA	2	2	0	2	    
2019/07/22 12:09:39 p.m. GMT-3	jdofamilia-cha@jusentrerios.gov.ar	jdofamilia-cha@jusentrerios.gov.ar	GALIMERTI GEORGINA	34164314	Chajarí	del Juzgado Civil y Comercial Nº 1	Civil y Comercial	José Manuel Lena	5	5	0	9	    
2019/07/22 12:14:27 p.m. GMT-3	jdofamilia-cha@jusentrerios.gov.ar	jdofamilia-cha@jusentrerios.gov.ar	GALIMBERTI GEORGINA	34164314	Chajarí	Juzgado Civil y Comercial Nº 2	Civil y Comercial	José Manuel Lena	2	2	0	4	    
2019/07/22 4:05:58 p.m. GMT-3	jdofamilia3-pna@jusentrerios.gov.ar	jdofamilia3-pna@jusentrerios.gov.ar	NESA MARIA CECILIA	25546481	Paraná	Lex-Doctor de mi organismo	Familia	MURGA MARIA ELEONORA	122	122	6	5	    
2019/07/23 11:08:59 a.m. GMT-3	jdofamilia3-pna@jusentrerios.gov.ar	jdofamilia3-pna@jusentrerios.gov.ar	NESA MARIA CECILIA	25546481	Paraná	LEX DOCTOR DE FERIA	Familia	MURGA MARIA ELEONORA	82	82	6	5	    
2019/07/23 12:08:49 p.m. GMT-3	jdocyc-fcion@jusentrerios.gov.ar	jdocyc-fcion@jusentrerios.gov.ar	BERTOZZI, SANTIAGO ANDRÉS	27833530	Federación	Lex-Doctor de mi organismo	Laboral Procesos Constitucionales	DR. JUAN ANGEL FORNERON Y DR. SERGIO RUBÉN ADALBERTO RONDONI CAFFA	6	5	0	1	NINGUNA   
